金管局再入市 買入30.38億港元

金融管理局在港匯觸及7.85後，再次於今晚11時出手，買入30.38億港元。這是自昨晚出手買入8.16億港元，及在今早清晨再度入市承接港元沽盤，買入24.42億元，再一次出手。由昨晚至今，累計3次出手，金管局前後購入62.96億港元。

在金管局多次接入港元沽盤後，銀行體系結餘將由約1800億元，跌至下周二的1734.82億元。

咁買法玩得幾耐

幫hkma 齊換美金

做到野

兩日就60億

一個月一千億

今次仆街了

星期六日冇人返工
唔洗接盤